傻的嗎? 岩岩見到隻game

似唔似小朋友落樓梯 有圖有真相